# Cellar

Версия проветривания подвала с участием нагревателя.
Когда холодно, вентилятор выключается, включается нагреватель.

На этом проекте узнал что существует JS, поэтому код кривой.
Но, как ни удивительно, работает.